有冇人屋企有send呢段野出黎

今朝見到wtsapp group有呢段野

「我們下星期六20/7/2019定一個我愛香港世界日。在當曰穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你」

紅色中聯辦又想做乜鳩阿屌

屌笑撚死啦 紅色明顯奶共
不講粗口唔暴力仲搞撚笑啦
你睇下630撐警班撚樣有冇理智?佢地智商程度唔明白點解要和平㗎

係呀我屋企紅底
我睇完篇野覺得基本上係叫啲廢中乜撚都唔好做

真係好撚可悲 點解我地對手咁撚弱智